irene 燒酒廣告

失望

回塘了

IU屌打

Iu正啲
點解冇啦啦唔用iu

唔知係唔係irene問題, 佢一望鏡頭就有種好唔自然既感覺

IU 屌打佢

iu睇落老過irene好多

好醜

成句句子通順晒